20-25萬筆直 二手推介

依家揸緊7 代golf GT 1.4 turbo
想搵架新少少/ 大馬力d 既車
平時得1,2個人坐 空間/舒適非必要

本身睇中2016後既A4 / A4 Avant (覺得幾型)
諗緊有冇其他option (BMW 3/4系？ Lexus IS?)

想睇下各位巴絲打有冇建議

大昌有兩架a4
2017年新車30km
去望下

golf R

Thanks, 我去睇下

唔係太想買返golf, M235i 好似out筆

二手果邊

bmw 520d

唔係太鐘意5 series

二手的話我會揀Lexus ，冇咁惡整

4系 好撚型

凌志